認清一個事實: 全民勇武先係唯一出路

可惜好多人扮訓，繼續快樂抗爭

聽日番工 早d訓啦

準備翻工

移民先係唯一出路

認同

好野 樓主發動武裝革命 等你做野啊

事實證明勇武係冇出路你打得贏啲狗咩
入去坐啦

樓主極大可能係五毛

你地咪繼續沉醉喺乜野議會35+初選乜乜柒柒
事實係黑警拉撚哂所有候選人虐打
你地都只會繼續嗌下口號 「黑警死全家」「又送子彈美國制裁」

又屈毛了 慣了

善用起底功能

應該咁睇, 學武練武, 以備不時之需

提防五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

一隻黑警至少有六發子彈

真係好多謝你既資訊呀

留名有幾多三毛入黎群魔亂舞

除非你有無無限軍火
否則殺哂三萬隻狗都仲有老解
除非你到時有戰機揸啦

只係勇武一定要夠多
去推行我地所有嘅agenda
直接勇武奪權真係唔好太多幻想

純討論

而家咪熱緊身 無打幾個月唔撚使習慣返？
你以為好似你咁上網打幾隻字咁易？
On9冷氣軍師

拉

push

俾啲理據嚟先得㗎，全民勇武嘅作用係咩先

POLY CU一戰有幾多勇武幾多和理非 自己心照啦
勇武真係少數黎架

攻擊距離20m嘅火魔vs步槍散彈槍狙擊手

借問聲我有乜武裝可以對抗到狗賊嘅武裝先

請教樓主，勇武即係點？

係咪組織反政府武裝部隊？

你和理非抗爭佢又係用槍
你勇武抗爭佢又係用槍

勇武之後變condom
不了

定係樓豬運緊軍火過緊黎

唔會發生的事就係唔會發生，呢個世界無奇蹟架

刷牙訓教
唔好期望香港人
班人罷工都唔肯
班後生為下自己著想吧
讀書簡科盡量簡個移民到既
香港人力量太細 平時享受慣物質生活
要好似烏克蘭咁真係冇可能

係囉，即係兩種方法都唔會正面打得贏，
咁你想點？

認真 全民勇武黑警仲有AR15未用
以前勇武全盛時期手槍幾飛已經鎮壓到
有冇心理準備死幾百人

啲人一講勇武 就問你有無軍火
一講罷工 就問你係咪幫手養佢頭家
到最後就話你分化撚然後BLOCK柒你
呢啲就係我喺連登遭遇既事情

樓主一係狗，一係on9

Part time抗爭

全民勇武，不包括我

海外建島得唔得

咁我冇軍火點同佢啲槍鬥呀，人地指出問題你就話人淨識指出問題

咁咪繼續嗌住光復香港時代革命食黃店囉
事實係有一班唔怕死既已經衝撚咗出去做勇武俾人拉埋
仲有藉口???

poly事件唔係已經話咗比香港人聽，正面勇武路線已經走到盡頭咩？

推

佢宜家已經番緊工

睇黎得樓主仲沉醉緊全民會勇武哩個假設

200萬唔怕tear gas唔怕橡膠子彈既香港人走上街頭
你估下邊撚個驚啲呀

咁應該真係要有大台
要有一個有公信力既人帶頭去deal,集資

咁你反唔反駁到？
你極其量只係笑緊人「一講乜乜就問乜乜」，
係因為你自己都解答唔到呢啲問題，
係講得通就唔使用呢種方式回應，
而你亦只係一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師。

所以咪問你，你講嘅勇武係乜？

去到乜嘢程度先叫勇武

大家忘記咗大罷工呀
咁先可以俾到更多畫面俾國際睇

上twitter retweet下咪得囉

你太睇得係香港人啦

其實想講。
勇武多過會文宣打國際線嘅手足
文宣慢過勇武
做咩都得唔到迴響

你都係一路上連登，一路笑人唔行動

全民勇武，唯一出路

自己喺冷氣房上連登開po叫人勇武

其實真係未到香港人底線
令大量警甴死傷嘅方法都未出現
搵/偷架追查唔到來源架車鏟埋去
冇十件都有八件
鏹水彈都係用過一兩次
事實上香港人未有殺人嘅決心
班狗每棍每槍都係狠下殺手
而我哋就下下都怕力度太大怕錯殺人

好冤枉你呀 哭哭
要唔要奶雜種春袋補償呀

睇埋之前東印度公司個post真係相映成趣
有意義嘅分析同無意義嘅千篇一律真係差好遠

有心移民會唔再理香港發生咩事！仲有，點解要我地走，唔係佢地走

實彈呢

認清一個事實：全民勇武機會率=0

大巴大巴車落班班港豬執臉到
睇死佢地又係唔用道理駁直接人身攻擊你去安慰佢地個弱小心靈

拳頭打子彈

全民攬炒好過啦

明白巴打心情
冇計 一講d野理性少少就聽唔入耳
明明係香港人決心唔夠 想改變又想有份工維持到生活
最後就Pt 抗爭 班後生就代班大人受罪 見到都心酸
哂氣喇 香港人個底就係自私 冇勇氣踏出去

之後班人就會講 你呢 有冇出去勇武過

唔洗正面。游擊戰術。突襲突襲，快狠準

咁真槍點擋？

認清一個事實:你點升級裝備點練體能都唔夠黑警黎

成年都黎 有邊個唔知

勁多

工又唔肯罷
殺警甴又冇決心
等緊真係到香港人底線嘅一天

事實係200萬人都會怕子彈
真係唔怕既話一早實現左全民勇武

佢地唔會走，唯一可以做就係移民保命

底線=冇

呢樣真

準備好未？

同意 冇權力乜撚都做唔到 全民勇武有冇心理準備死一半手足先

係海外建立武裝力量先係王道

全民勇武咪即係
有膽落水嘅就幾個去伏擊休班狗，random target唔使佢個期特別出色做過咩
唔夠膽落手嘅人群咪cover 落水嗰班囉

不過講完又點，最後呢度啲人嘅水平咪得句你唔帶頭做 連登仔水平同nmslese無咩分別，講咩都係得一句覆

其實任何一個國家都唔會做到全民勇武，
唔明點解兒登仔偏偏覺得幾十年嚟豐衣足食嘅香港會有
可能

你對外國示威嘅「全民勇武」印象都係新聞影出嚟，
人哋有冷氣軍師、有平行時空撚，唔通你又會喺新聞見到。

見住黃店大排長龍
見住黃店分店林立
見住黃店愈做愈多

卻忘記了初衷
「忘處樂，不思蜀也」

全民揸刀上街？

近排少左好多人（被）自殺，可以證明之前點解咁多人（被）自殺

認清真相：共產黨係終極大佬

有心理準備嗰啲有啲坐緊監 有啲俾人隊林咗添啦

見住美心元氣大排長龍
連登TVB post 長爆
連機場特警都可以爆post

就會認同

揸黃店卷都得

咁你呢 今日做左啲咩？ 打左幾多隻狗？

估到今日又有人開POST講
爭在未有聽日即刻三罷post

咁所以你要二百萬香港人一齊行同一條路一齊去坐監一齊去死？

全民勇武首先要武器

呢個置頂啦

開咗twitter ac未？
同打機一樣 你想打交但隊友唔打住你點打都輸

認清真相：你連保護著共產黨最外層嘅condom都打唔穿你仲妄想可以打到終極大佬？

咁即係你都冇
定係你係坐緊監/俾人隊冧咗？

其實依句野點講都無錯
就正你話"香港獨立先係唯一出路"
又或者"全民殺狗先係唯一出路"

我相信無人會反對 但問題係你幾時 點樣 要點樣去說服依班人
真係做到依件事 依樣野唔係咁簡單

你試代入對家既角色
有日pk鄧覺得："警隊所有成員 都變成防暴先係出路"
好啦 咁要點做?

然後就要去訓練 編排人手 器材 時間 教官
去令本身唔識做防暴既狗 變成防暴狗
現場又要再指揮 唔好俾狗落單 點樣支援便衣狗
人地3萬人 都要起碼一個組織 一千億既幾錢去做

200萬人要勇武
我相信好多人都想
但要有正確既手法同過程
而且大家都只係星斗市民 無幾多人係全職革命
"全民勇武先係唯一出路"係正確 但更重要係要諗出實際執行既細節 仲要做到

呢個真 前排70個 後排係好撚後有一千人

唔通200萬人坐監咩
1個人 10個人 100個人 1000個人 叫暴動
100000 1000000個人 叫公民抗命

唉自己條team又咬左幾個
落到場見到好多新手
以前見開既人冇哂
我仲等緊

怕子彈係人都怕
但係香港人係怕冇份工
一邊想維持現有收入 一邊又想班後生出去打嬴班狗
自己就free ride
比疫情搞搞 道氣都只洩埋 遲下班垃圾遊行都唔出黎架喇
唔好靠班垃圾香港大人 上左岸果批更加唔會幫到你d咩
佢地層樓大過抗爭
希望有朝一日樓價跌到仆街 到時就諗點解當初唔幫下班後生

你說服到啲人放棄收入先

係要令人認清 做港豬成本大過 抗爭

先會有人抗爭

唔係就會流於浪漫式 我要做英雄式 被捕

其實黑警拎AR-15 好大可能都唔會射，因為班黑警都知，其實用手槍指住D人就會好大可能自己走開，佢拎AR-15出黎都係要話比你知，我地同你武力差距係好大，你唔洗諗住沖得破我地防線，用黎減少D人敢沖上黎打佢地既機會
如果香港人有一日準備左死幾百人既示威，其實黑警都未必鎮得住

仲有三罷既

又嚟
呀婆呀伯老母點勇武

無可否認係幾支持樓主 但有冇Plan 武器 戰略 人數等等都係因素 休班/軍裝易落手

唔知樓主講嘅勇武係唔係你講嘅呢D

想討論就俾人話五毛
一有勇武post就一堆人話送頭
搞遊行就變咗各區唱歌 今日tst根本唔夠人
話咩「搞手話延遲」「冇不反」
突然民智大倒退咁 抗爭都要睇港共心情

係咪因為疫情少咗出嚟就費事再出呀？
定因為天氣熱所以抗爭都要講求舒服呀？
一世快樂抗爭咪算 得閒喺商場唱下歌又散band
做冷氣軍師叫人散水笑人送頭又一日

講句「全民勇武係唯一出路」又俾人屌五毛
有堆人乜都未做過就講到做唔到
又講冇軍火又話冇人做
照你地咁講香港獨立係咪又冇可能？

根本連登個風向都俾班五毛搞到差晒
依家連登都冇再俾人ddos
因為已經再無威脅性
對家啲人入晒嚟吹風向
一有手足講嘢就俾人屈五毛分化撚
連討論空間都冇埋
有用post就永遠上唔到熱門

上年行動post推晒上熱門
今年撞活動又要有班冷氣軍師屌嚟屌去

全民勇武首要條件:
你反撚左而家香港個資本主義系統先

2020 5月
仲提全民勇武
十一十二月時都做唔到
而家更加無可能

玩多四個月啦
仲有四個月比35+呢個假希望可以吊住個運動
九月不論結果
必定收皮

華人基因
始終都係做奴隸嘅料

上次圍狗總如果現場人敢衝入去
班狗一定輸

香港人問題係就算有死士
後面大把人都係唔想去到上身嘅地步

你有噤多人再叫我

亂咁衝俾狗殺死嗰個唔係你你緊係講得口響
唔好害d思維未成熟既小朋友啦好心

有金主課金講法唔同，有錢都好重要

全民勇武即使係二戰後期嘅日本本土防衛戰都無做到，點解你會覺得香港做到BTW我俾盡你200萬人真係全民勇武，但有決心攞起武器嘅人有幾多？200萬人都有決心攞起武器嘅時候，又有幾多人面對身邊同伴一個又一個比子彈掃低嘅時候精神唔會崩潰？唔該認清事實願意企係最前永遠都係少數人，你無可能令其他人成為依種人。如果你係依種人，請努力鍛煉自己，而唔係喺度討論埋啲無意義嘅事

搵人開埋個聽日三罷post 如果唔係宣佈運戶已完
個loop就完成

咪重演64 你估佢唔敢？已經不斷將香港人包裝成恐怖分子然後再殺

可惜無
二百萬人勇武嗌撚左咁耐假設真係仲有二百萬人先
都唔知有冇一萬人
Poly個次前排有70人 後排好撚後呀有一千人
有咩寓意自己諗

香港冇軍事訓練好難勇
真心學生既應該每個暑假去台灣參加軍訓

冇人想知啊你玩csgo啲野啊
就咁講出黎好撚型咩用下個腦啦

應該呢個係武裝革命 唔撚淨係勇武咁簡單
首先要有槍先

打機姐
唔洗甘認真

笑撚到仆街

正面衝突根本冇可能贏，只有暗殺麻包袋

咁你認清一個事實先
就算政府即時硬推23條，香港都絕對冇可能全民勇武

除非失業率上升到3、4成以上，否則有乜可能大家拋低份工、拋低原有生活去博命？
香港係已發達地區，環顧歷史，有乜嘢經濟發達、穩定係會係伊拉克咁全民勇武？幾乎冇

所以放棄幻想啦
接受現實
經濟發達有經濟發達嘅玩法
唔同地方有唔同特徵，香港就係經濟發達所以少人願意冒高風險，放棄安逸生活，呢個就係香港嘅特點，點解唔接受現實？？
諗吓經濟發達下有乜嘢反制手段仲好

唔係否定，但係定位問題要搞清楚
勇武只係一個策略，有目標地配合其他策略巧妙運用，諗住長期大規模勇武根本冇可能，亦都不切實際

抗爭如果過於理想化，唔理現實情況，長期用熱血戰術叫人落場根本唔係可持續發展，長期一定會失敗
所以抗爭一定要貼地

咩叫全民勇武？

屌你老母啦 一個TG 幾百個full gear向後跑

得返兩三個前面諗住滅煙 個心寒撚到仆街

唔跟住跑真係變condom

根本心態勇武嘅二百萬得幾千個都冇

要全民勇武仲有段距離（好遠）

不如你升咗裝先啦

去ebay又好 Carousell又好

買返個軍咀 安心好多 成個人即刻冇咁怯

唔好講事實啦

呢啲咪分析囉

真 巴打有無好推介 去邊好 手頭上有7位

只要做冷氣軍師就可以豁免做勇武派

好合理 邊個想死 如果勇武抗爭路上付出最大個班人 死亡率係最高 抗爭成功之後全部人得到既係一樣

認清一個事實，全民勇武（唔計藍屍）係無可能
一、歷史上不曾發生（勇武只遠只佔少數），不符合現實和人性
二、香港人仲搵到食，未夠慘，而且中產有能力走佬
三、U no gun，真係木棍對機關槍

大三罷亦因為有熱愛工作既藍屍、港漂及新移民
先天上不可能發生，8月5號已經算係頂盡
之前亦已經有醫護罷工既大失敗就樣板

坦言，這兩個都是比35+更夢幻的事。

我有啲1兆陰司紙 有咩好介紹

點解所有野都要二元對立唔可以同時發生？

核彈

樓主知唔知係香港，要求全民勇武同全民智力100、全民身家1億、全民識揸飛機難度一樣大？

歷史上任何一個壯闊波瀾嘅革命，都唔會超過兵vs百姓1/10嘅比例

參考老共14億百姓vs 2百萬解放軍

有錢個班一定唔會

有無睇過讓子彈飛

無痛抗爭
今日又贏 撚狗成功

除佐中大 超勉強超勉強可以叫贏之外
我諗唔到邊次係可以叫贏

終於有連登仔清醒

罷工最撚省皮又搞唔到，講咩全民勇武，十月講到今日啦
口頭就勇武又怕比人拉又怕冇錢
抗咩爭姐係到推下post算把啦

Bam橋但唔比alternative果啲可以無視

我都覺得勇武係必須 但唔係而家 之前有手足提過海外基金建立軍隊同埋軍火提供者 其實係有得諗 唔好幻想唔駛打鬥就贏 所有革命一定會有流血有衝突 但勝利條件係充足嘅資源同準備 加埋適合嘅時機 而而家都滿足唔到呢啲條件 點都要等到支那積弱先可以再進一步行動 所以一定要有耐性

新屋嶺集中營

唔關事
係因為你講嘅嘢唔理性

香港經濟發達係現實
叫人冒高風險放棄原有生活，先至係唔理性

記住抗爭係永遠唔應該指責大眾唔理性(因為指責係完全幫唔到問題，人性就係咁，脫離人性嘅抗爭根本不切實際，香港經濟發達係事實，脫離事實嘅抗爭手段根本冇可能繼續行落去)
而係應該諗一條理性嘅路帶領大眾一齊行

咁你都認清事實，你講果樣野永遠都唔會發生

成班口頭勇武咁撚驚支槍, 不如一早就唔好出黎啦.

根本問題喺武力唔對等你十萬個火燒都唔夠一架水炮車打

又要唔甘心比狗捉同打到仆街但又要出去抗爭 明知班狗已經今時唔同往日

中大係曱甴撤退，佢要強攻根本擋唔到

理想中當然可以 但現實上可行性太低 仲未計有班冇腦會係戰場累死你
暫時諗唔到有咩方法可以100%可以光復香港 唯有大家慢慢摸索 咩都試吓做 其實信念不滅就有機會有一日可以光復香港 但真係「時代」革命 需要長時間抗爭

今晚夠唔夠勇武
幾個手足當場斷正 準備幾碌
開心啦你屌你老母

而家唔得姐 你唔可以一直諗 呀打唔到佢地唔打喇唔打喇 我地要諗 除左香港之外 會唔會有其他地方可以培養到足以抗衡黑警嘅武裝力量

加入大灣區錢錢錢

鍵盤戰士先係

等我幫樓主拉

35+ 救手足

永續抗爭, 根本同泛民一樣. 一樣咁垃圾.

兄弟爬山 各自努力，你有你衝，佢有佢食黃店做文宣師簽名師

邊個同你玩冷兵器

新彊嶺都就起好了。

全民勇武呢樣全世界歷史上都冇發生過

但FF香港做到

#旺角 #街坊報料 #自行判斷
0018 有疑似大量黑衫黑社會人士係廣華街 登打士街出現

岩啊同意啊

唔洗200萬人
2萬人-1出黎就算班狗坦克碌豬都唔退就夠

事實就係無軍火
同埋全民勇武係無可能發生
你幾可見過全球嘅革命
真係全民勇武？

手足等多等，九月立法會贏左就乜都得架啦

信大灣區都係唔理性
明顯就係一個伏

請你認清全民勇武係冇可能 即使全民勇武林鄭都係唔會跪

每人一支強水
香港最多就係高樓大廈

熱兵器vs冷兵器
之前屠龍小隊成功打過曱甴車，但嗰時得一架曱甴車冇支援
你話偷襲休班零裝曱甴都合理啲

又話「200萬+1」

講撚到口臭啦 無人會做

但唔用武力又點推翻極權？
香港影響力好細 人數小
就算有國家肯比軍火香港
香港人敢用？ 我唔太覺得會

一係全民勇武一係全民和理非
而家程度嘅勇武係哂鳩氣

其實使乜用槍 有車就搞掂

老共有蘇聯武器
唔係長鐵支

明知班狗會衝 一入個下即Dum

我一直都覺得其他地方先係出路

打又話唔夠打，咁想點先得咖？想拖幾耐？

係呀三罷係最撚慳水慳力
但要番工 驚比人炒不了

點唔怕？iron man?
一味9up勇武

現實係殘酷，咁事實上正面係唔work

我想問武力不平等下勇武點樣鬥贏到? 又係到ff又係到浪漫主義? 仲想送幾個後生仔去死?

香港冇架喇
算把啦

悶唔悶

用人命換子彈
醒下啦

係
我寧願你起個大台宣佈全部和理非抗爭好過
依家衝咗出去嗰啲勇武真心唔抵

On9
和勇不分先係皇道
對家可以用真槍你有幾多條命

咁多借口, 搞乜Q抗爭

心聲

心態決定境界

點會打得嬴

繼續比借口啦, 永續抗爭, 籌款最開心

都話支爆係萬能key，等佢自己分裂，然後我地獨立，唯一出路

其實全民勇武唔等於要打陣地戰
唔等於要同班狗有正面衝突

如果繼續而家隻燈蛾撲火
真心寧願全部人變返和理非

講晦氣說話冇用

人地一啲發生革命、或者大規模武裝衝突嘅國家本身有好多人曾經當兵，有軍事經驗又有武器，幅員廣大有好大片郊區至少唔會好似香港咁細丶周圍都係CCTV

香港完全唔具備呢啲條件
但係就要學人地你話有冇可能成功？

除咗我方之外，抗爭成功與否係雙方嘅事，敵方講緊唔係得3萬黑警，背後仲有人類有史以來最強大嘅邪惡勢力中共，仲要當前係中共國力最巔峰之時

就算俾你殺晒3萬，你都打唔贏解放軍啦
所以長期大規模使用勇武，當勇武係唯一出路根本行唔通

樓主唔係五毛而係沉醉於自己世界嘅𡃁仔

老共用長鐵打贏韓戰

一沉百踩 直接game over
空手對大炮 裝甲車 槍 閃光彈 小巴直撞

200萬個數字打下飛機就算
支共一早睇穿只不過喺數字

200萬人唔怕死
你諗下啲stat都知戇鳩啦

認清一個事實: 樓主係5毛
天馬行動個日前開post話行動
人唔笑狗都吠

其實佢講既係事實人海係對狗最大勝率，問題係老共軍隊有指揮，軍人死左有錢賠(我估)，有糧出。先做到用命埋上去個種效果，但係香港班示威唔好話有錢收，裝錢又可能係自己，比人拉左打官司又一大筆錢仲可能害埋老豆老母搵錢幫你

根本D錢應該用在麻包袋暗殺身上，同埋完善走路後路，依家連安家費都冇，點叫人去殺狗

八千幾人被捕
大部分係學生
黑警濫捕之後
有幾多律師，醫生，工程師，乜師物師，黃店老闆因為出嚟衝被捕？
有幾多有車有樓上左岸嘅人因為出嚟衝被捕？
唔通呢班人跑得快D？
希望各勇武手足自己思考一下

齊上齊落
要衝就一齊衝
要做冷氣軍師就一齊做
勿強出頭
換來嘅只會係一句多謝手足

移民或者加入共產黨就係出路。生活就像強姦，與其不能反抗不如嘗試享受

200萬人自殺式，不如你ff外星人幫你仲好啦

其實係要真正訓練同武裝 本地搞唔到就去外國搞
利申: 講緊打機

成班五毛出晒力推post

得啦得啦我又屈毛

無錯
好多年長嘅手足都咁認為
衝左做左但未到全民勇武階段真係好難搞
事關裝備上訓練上都輸比黑警太多
如果人數上心態上都未贏到班黑警
真係打都無謂

操fit d先講全民勇武啦

咁你今日有冇打狗
玩夠資格論未

咪話係ig到打「黑警死全家」同黃色經濟圈係最撚多人 冇成本就係最撚多人 同埋最撚舒服
黃店都係食玩買咋

和同勇crossover先有槓桿效果
全民勇武佢一spin到恐怖分子輕鬆碌豬就搞掂

同埋你等港豬全民勇武不如等天滅中共可能仲快d

講左就嚟一年，算啦
200萬入面搵5萬個都夠
但有幾多個肯，根本就嬌生慣養既問題

曲撚到

又係呢個理論

宜家個勢仲係8成和2成勇
講緊黃營內部分佈

全民勇武然後點？打贏晒班狗就可以獨立？

係呢度講真相會比人屌架
其實佢地都知自己係玩緊抗爭遊戲，唔係真心革命
攞個榮耀感覺，自我感覺良好，話9知無作用
1講勇武就spin去正面衝突，唔夠裝等等藉口
香港輸唔係無理由既，其實都可以理解，怕死係天性，要全部人有死既決心抗爭太難
但如果係無心真抗爭，就唔好成日叫春叫嬲嬲，講1大堆廢話，然後繼續睇住個情況更差
尤其講個真相話唯一勝利方法只有等美帝解放香港，d自我感覺良好夠膽死話靠自己，咪引人笑啦
準備迎接新疆2.0啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人吧啦

烏克蘭人都唔得啦

區議會已經反映政府擺明唔理你 拉大隊走人
立法會可以直情奪權 趕你地走
被廢老打 反而被吿非法集會

究竟制度內可以點抗爭？
從來冇一場革命唔係由制度外推翻極權
一係期望港共好似蘇聯解體，一係就由監察議員，杯蓋港共，建立執政意識開始，培養自我執行自己權利，再進化勇武對抗狗隊，向港共施壓

三罷就最撚和理非
無人做

唔想承認 但同意
我寧願等待時機
我知又會話我休息撚 冇下次機會
唉

隔離post咪有人po咗出黎囉
仲柒唔撚夠阿你？

我都覺 孫中山個個例子用得好好

操fit係要，但並唔會令我哋打得贏啲狗

理性d講 你要比到一條路符合以下所有條件：
1.實現5大訴求
2.制裁都班狗同狗官
3.唔需要犧牲
4.唔影響我份工

五大又缺一不可，獨立又唯一出路。事實就係將香港人所有路封死曬，呢個口號先係鬼

宜家前線理性手足係好難受
一來知道做野風險越黎越大
因為班狗上年開始慢慢分析哂我地做野嘅方式
仲要有執法正當性
真係兵源再少落去
場運動真係收硬皮

錯，全民勇武即係革命/起義，已經唔到林鄭話事而係中共出兵，終極攬炒。
但香港單靠高層次嘅理念同價值不足以導致革命
所以慳返啖氣好過，諗其實出路

假設真係200萬人打得贏黑警同藍絲
到時我諗中共都冇得唔出老解

罷工冇錢=支持唔到黃圈=不了
勇武=送頭=不了
好嬲囉

其實某程度白兵講得冇錯

一粒tg已經斷隊
樓主唔好咁‘貪心’啦

笑撚到瞓唔到

屈毛狗 block得

不嬲無架啦, 襯而家搵多D錢享受下人生好過
橫掂都唔會生下一代 你地比心機

全民勇武，係人都識講

咁你有冇做咩宣傳去促成全民勇武？

定係是但放底一句全民勇武就大撚晒？

你信呢條路嘅咪努力說服其他人支持，就係咁簡單

拉

但其實你嘅敵人係邊個先？
係黑警定中共？

冇成本最多人係好正常
無論和理非定勇武都可以參與到

所以贖罪卷先大行其道 幾撚多人買
香港人連執政意志都冇 仲講咩

講得岩 睇埋今日有幾多人買美心東海堂
屌你老母 罷買罷食咁撚簡單既事 都做唔到
講咩全民勇武
你幫佢爭取 佢話你阻住佢搵食

有態而發 唔係分化

繼續好嬲好嬲
勇武係鬼 叫人勇武係五毛

做咩copy段嘢嚟我唔支持冇意義衝，但依段嘢同事實有出入，係咪藍屍作㗎

一早dum晒啲gear全職做港豬

其實同養狗一樣，要比野你做下，散下步放下電，咁你就會乖啦

理想與現實 成年仲未明

認清一個事實：全民勇武無可能，人嘅天性就係自私，獨裁先可以全民勇武

起碼唔係因為體能而送頭先囉

你覺得宜家仲有機會俾你快閃同陣地？

講到好似1117 1118未試過咁
當時OL西裝友都挖緊磚 師奶溝緊雞尾酒, 之後呢?

係就推買軍咀啲post la, 香港人又唔係冇錢

大撚把啦，買埋比手足都負擔得起

有分別嗎？

真 搵下存在感 又唔駛俾人話打卡

當聽到「攬炒係要對家死，唔係自己死」我真係笑到肚痛走得就走，希望嗰班有心人唔好做傻事，唔值得咁做

糾正番係武裝革命

Sorry
踢爆左你既手段
繼續水人出去代你抗爭啦

人地一啲發生革命、或者大規模武裝衝突嘅國家本身有好多人曾經當兵，有軍事經驗又有武器，幅員廣大有好大片郊區至少唔會好似香港咁細丶周圍都係CCTV

香港完全唔具備呢啲條件
但係就要學人地你話有冇可能成功？

除咗我方之外，抗爭成功與否係雙方嘅事，敵方講緊唔係得3萬黑警，背後仲有人類有史以來最強大嘅邪惡勢力中共，仲要當前係中共國力最巔峰之時

就算俾你殺晒3萬，你都打唔贏解放軍啦
所以長期大規模使用勇武，當勇武係唯一出路根本行唔通

成日攞以色列做例子，但以色列嘅敵人阿拉伯人成班散沙咁，撚有支共咁勁咩
又或者攞愛爾蘭做例子，但係愛爾蘭嘅敵人係英國啊，民主政體唔係獨裁政體呀
一味笑支軍摺被軍根本就係自我催眠，你少人哋都要有笑人哋嘅本事先得㗎，係美軍未出動之前，香港人做乜都冇可能獨立，解放軍求其出一個師都搞得掂香港

要抗爭首先第一步係接受現實
唔知己知彼丶搞清楚自己嘅戰場有乜特性就亂咁打仗一定會輸到一仆一碌

我只可以話我哋要繼續保持條氣
做盡一切整林中共(實際上做到嘅嘢有限)
同支共鬥長命，等佢瓦解，香港獨立唯有係支共解體先有機會，而且機會稍瞬即逝
即使係咁，支共而家自動即刻解體嘅話，香港獨立後都唔會係民主國家，因為操控武力嘅係3萬黑警，到時極有可能係黑警嘅軍政府接管政權

一句講哂 香港人唔岩行勇武線
1000個香港人可能得1個係勇
最勁都係火魔 黑警有真槍實彈
街頭抗爭換黎係流血 不過係單方面流血
打? 打乜春? 你敢上就代表其他人敢上?
運動拖左一年 要勇嘅早就勇左 仲講全民勇武?
利申淆底 預左比人屌五毛

一成勇都俾多你

共產黨有幾多黨員就有幾多敵人，另外再加中國軍隊

係，當年法國肯全民勇武就唔會被納粹打到投降

咁你都要有武器㗎...

其實面對一個極權國家 套用係邊到 邊啲人 都係會武力唔對等 如果武力唔對等就唔勇武抗爭 香港呢世都唔會有民主

最新戰術好似話35+喎

香港人依舊係咁形式主義

一時一樣你想點呀

咪又係打卡

咁咪諗咗點搞武裝先，上嚟放低一句全民勇武，係人都識講啦。

你都要認清一個事實 就係唔會全民勇武

有心人不等於有腦人

對住啲憧憬35+嘅人真係得啖笑

有槍有炮 都唔會上前
因為做慣奴隸就會有奴隸思想

我都係糾正番個用詞姐 大家可以討論下

無人指責大眾唔理性啵
大眾就係好理性咁對制度下嘅不公
同對極權政府控制下
做出pt抗爭嘅抗爭模式
前線比人拉 比人入暴動
都係ig fb講句多謝手足/屌狗/好嬲好嬲
但生活依舊 態度照舊
講理性香港人一定最理性

最感性咪就係打句好嬲好嬲

預撚左比人屌話係5毛

唔好去送頭

參軍3個選擇
1. 法軍
2.美軍
3.民軍

裝備自己先

會俾老細炒 你養我？不了

拳頭革命
死夠一定人數應該等到外國派兵

傻西 同共產黨一樣 解決唔到問題 就話指出問題果個有錯

最後搞革命嘅人一定係社會最少數嘅人 即使你派槍 到最後連十隻鵝都未必有

如果要改變思想 就要從文化做起

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

咁你麻包袋暗殺可唔可以推翻個政權？

比盡你200萬人武裝革命
解放軍有幾多人？
你有咩武裝？刀？槍？而家有冇？冇要喺邊度買？
解放軍一人一粒子彈都夠啦
仲未計飛機大炮

操fit啲走佬都走得快啲
今時今日竟然仲有人欄都未識跳
撞着721點算？咪淨係可以俾人扑爆個頭嗌救命

如果純粹想打狗
伏休班狗好過打街頭

無錯
所以有能力嘅人
有選擇嘅人真係唔該離開香港
香港唔配有勇武手足
岳巴呢類人係唔應該留係香港
因為香港呢個地方出產嘅人最撚自私

我户口有四位數 可以去邊

我有比錢振興黃色經濟圈㗎
各有各做 兄弟爬山 你屌我你分化撚

最冇撚用發悔氣啊

結論
走到既好快d走

好似我咁走唔到既被迫留係到

香港人心底最重要果樣係錢 錢 錢 同錢
你冇錢仲同你講咩曬氣啦 咩文化都好
心底裡最著緊果樣野都係同錢有關

呢個真係一句you no gun 就會比人收皮 但明明係需要有呢種心態

其實本身個問題已經唔係和定勇邊條路線先有用啦
講真你要做兩條都可以達到目的，前題係你可以做得幾盡姐
只不過香港人(大部份)都唔會肯用自已條命/前途做代價
又驚比人拉又驚無錢又驚冇自由
咁多顧慮既情況只係樣樣半桶水
最叻就係課金囉

真係屌你都廢鳩事
就係因為你呢啲怕事撚 得把閪口
有實事又唔撚做 累死幾多人
手足唔係condom 真係笑話黎

冇辦法
五大訴求目標太大
至少習近平唔落台之前都冇可能達到
而家一定係消耗戰

雜總依家嘅判斷就係唔比香港普選
先唔講武力上根本完全唔夠黑警打
就算你殺曬三萬黑警，都仲有解放軍啦

唔好以為我哋嘅敵人只係港共，中共先係我地對手
所以諗住用全民勇武嘅方法黎達成五大訴求根本冇可能

如果香港失業率唔突破40%然後好似阿富汗咁勇嘅話，有階段性成果已經好好

仲有制裁狗官同班狗一樣係目標太大丶難以達成，就算係結束內戰嘅國家都冇可能將另一方嘅軍人全部屠殺或者貶為二等公民，班狗搵代罪羔羊搵2、300隻狗祭旗已經好好

埋土完咗都知冇可能正面打贏

成日推廣全民勇武嘅人全部講嘢都好空泛，淨係會叫你想像二百萬人一齊衝就贏到，做唔到就係香港人垃圾，唔值得擁有民主，唔講以為其他革命成功嘅例子全部都係全民勇武

就算美軍俾哂軍火嗰班人
班人連把槍都唔會敢掂

如果612 D錢用嚟做安家費

選完咪又係廢,今日先打柒鄺俊宇

其實係
當平民有致死嘅決心
而政權繼續咁打壓同真槍實彈咁控制
自然外國一定會介入
因為係人道災難
但作為大家互相稱為手足嘅人
會唔會接受到呢樣野先
講緊商業活動死9成
股票資產都暴值9成
將香港變成敍利亞咁款

仲有全民罷工

一聽到咁 香港人即刻話算啦 一國兩制咪幾好

然而肯喺思想上作出改變並能成功嘅人都係少數
大部分「黃絲」純粹係同情心驅使佢哋嘅一舉一動

老老柒柒話全民勇武會否低估左人性

大半年前已經講緊，無人認同，心淡

正確
港豬係唔會醒仲會話你傻

有無人數到呢次係第幾次loop

全民勇武 化身報應！

去死

用車撞你又試過未？

有幾多人肯咁做

連登係咁，不如調番專諗，班屈毛狗可能係中共既維穩機器，一味叫人唔好武力抗爭，火魔都用埋先同人講玩選舉，on99

因為你值得更好

睇下電影賽德克巴萊先唔該
內心係一個戰士
係有本土民族意識嘅話
面對外來入侵
係會用唔怕死嘅勇氣去反咬反搏
就算明知輸
都唔會認輸
會打到死嘅一刻
未撚打未撚反抗
就話呀支那軍隊好勁呀點點點
宜家未撚出老解都搞掂哂前線啦
比班吸冰狗都夠控制啦

冇辦法
長期丶大規模勇武根本無辦法維持

真係寧願大家收一收火，凡事冷靜少少有目標咁去做，定個止蝕率隨時be water識咩時候退

否則唔亂嚟完全冇目標，只係盲目賭路拎一兩個汽油彈根本對中共完全0影響，相反自己損失好大

講咗幾多次
勇武只係一個策略，有目標地適當配合其他策略一齊用先有效

做乜嘢都要講成本效益，每次出門口之前問吓自己有咩目標，深夜旺角根本完全0個意義，好心每逢10pm就收兵兜個圈返屋企啦

利申，上年10月前都會間中磨爛蓆到12點先走，但係諗通之後根本10點打後繼續喺條街度對成個社會同政府來講根本完全冇影響

你地個個都咁L灰，打條撚
現實上由612開始，我地就係靠勇武抗爭頂到今時今日
你當2019年班前線手足痴線定傻？一班前線做左比你睇，差你咋

其實師兄呢種心態就係點解無可能有「全民勇武」既原因之一。
無可否認，「連登仔/兒登仔都係垃圾」、「香港人都係垃圾」既諗法
其實係香港人之中好普遍。
而人又點可能對「垃圾」有感情，願意為眼中既垃圾犧牲呢？

我曾經既黑警朋友亦都有呢種諗法：
「你第一日知香港人都係垃圾？成班mean精狗眼看人低，係你班柒頭先搞咩革命。係阿，我係垃圾，所以我先做警察搵4萬一個月，政府俾得我呢份糧，唔通真係因為我好叻咩。我高人工、有宿舍，儲夠錢就轉去做保安洗底，之後再移民。使撚同你班垃圾香港人一齊？」

因為你輸曬啊

中環價值係香港既核心價值呀

由低做起好冇

其實唔一定要勇武,真正和理非抗爭都得

感覺越嚟越多明道理嘅人

認同
勇武係ideal,但現實唔可行吖嘛

人地緊係知，煽動人渣嘛

你有無窿路拎到戰機逼擊炮
香港黃絲大把錢

再低啲，由食黃店開始

Sor 我同大部分香港人一樣 有包袱 不了
我睇見中年人都係食黃店 課金既時候 點解要用自己前途去幫佢地未來？香港人係咁咖啦

點解仲停留係呢個進退兩難既階段？

因為宜家香港好食好住啊

有陣時唔係空有一身熱血就得

古往今來，有幾多成功既革命係因為政治理念？
可以話你聽9成9係因為民不聊生，基本生活需求都無，所以d人先會寧願搏命都要推翻政府

由上年6月開始，一直都講緊香港係無可能全民勇武

事實亦都證明勇武只係一個燃點反共苗頭既一點火，但唔足以持續

反而黃色經濟圈更加切合香港實際情況
有一堆有金錢，有社會地位既人士，透過自身影響力去持續抗爭

雖然唔似勇武可以立即見效，但就係一個可以持續抗爭既策略

共產黨用左54年先行到今日呢步，你覺得你可以只憑無槍無刀既勇武可以推翻？

老豆搵仔搵咗成年寧願玩陣地送頭都唔肯伏休班犬

真心
若然香港變到好似中東咁
每日野狗自殺式炸彈
就算黃嘅都一定情願一國一制
因為d人覺得一國一制起碼跟黨走
起碼有命

民智仍然未開 冇撚得救

有包袱去做鍵戰做文宣，努力賺錢養被捕手足，學好英文話比鬼佬知發生咩事

唔認同，因為依個只係太理想化
現實係極低機率發生

你咁講
全民經濟戰買武器買乜都係出路
問題係唔會做得成 好簡單之前話排10000 夾哂出黎

唔好再理想主義啦
依家事實勇武都唔係唯一出路 實力太懸殊

休班犬心裡一定暗爽：麻包袋呢？買到未呀

知唔知一粒橡膠子彈射埋尼有幾痛，一架水炮車都搞掂你200萬人啦，一睇樓主根本無出過去

請學識無視「好嬲 返工」嘅連登失敗主義嘲諷論調

同流浮山刀手一樣道理

如果人夠多係可以打啊

但係咪每個人都有中彈嘅覺悟？
聽到槍聲係向前衝唔係向後跑？

每民勇武唔係無試過，
理大個星期，旺角、油麻地、尖沙咀、何文田幾路夾攻都打唔入，火魔、弓箭、彈珠出齊，之後呢？

問題唔係全民勇武，首先要武力可以抗衡

當你睇到黃店打壓愈來愈強，港共遲早用行政方面去趕絕，最易就係食物牌唔批比你

屌都廢事
都成年 仲係諗得咁理想化

其實好多人落到現場都冇諗過係做乜
企係到叫幾野對峙
等圍捕

有d以前食放題既feel
但對面已經唔係2016既黑警

咁ed又真係問題所在

今日睇完
但係改變思想 真係好難 又唔可以話冇可能嘅
始終呢個狀況有收唔到錢嘅怒氣
但係要攞起槍發沌洩
呢個最重要嘅步驟仲未做到
長時間可能有機既

努力做緊pt抗爭

你講到班勇武冇包袱咁

sorry，我深黃，不接受一國一制

一句「全民勇武」就話係出路
細節呢？點實行？
鬼唔知阿媽係女人
實情就係呢一年都知無人搵到全民勇武個方向要點做
真係肉身擋子彈就會贏？起碼都要有兵器先啦

學術性加假設性咁討論吓，其實最大問題唔係武器，軍事從來都有不對稱戰爭呢個述語，問題係點樣組織到香港人唔同情度咁參與不對稱戰爭。借鑒歷史，愛爾蘭共和軍唔通武裝又勁過英軍咩

如果到時三萬血祭會唔會俾國際制裁

有乜嘢地方係唔講錢？
美國唔講錢？就算伊朗講錢啦

留意番人類係一個經濟社會
脫離錢等同脫離現實，脫離現實嘅抗爭仲有乜可能成功？脫離社會大眾嘅抗爭仲有乜嘢可能成功？

知唔知點解當初共產革命點解咁成功，咪又係因為個「錢」字，話「分土地比農民」所以一呼百應

過高陳列理想邊個唔識？我諗每個人都有諗過下如果有100萬會點洗，但前提係你有先得㗎
烏托邦之所以係烏托邦就係因為不切實際，唔想將自己嘅理想變成烏托邦無法落實，就要貼地

錢係好貼地嘅野，自古以來都係，所以唔好脫離現實，接受現實諗吓香港人有咩長處加以發揮仲好啦

條友自己講明有包袱，咁我都唔會迫，因為終有一日，港共都會迫到佢要上戰場大家命運共同體，唔好以為有命玩到2047

全民勇武
不可能
就算可能
區區一架水炮車喺你面前
1000個揸刀（可access 最大武力）既葉問
都收曬皮啦
未計荷槍實彈
而就算
比你打得低港共
狗隻全滅
之後呢？打解放軍？
多D人支持勇武抗爭，有幫手，做實事嘅心態係好事
但係純勇武抗爭，在現行武力不對等下
根本做唔到
而如果覺得單靠呢樣野，就可以贏到
咁真係太睇小狗共既無賴程度

將一個不切實際既方法視為唯一出路
姐係不斷話比自己知永遠唔會成功
做乜𨳊

未見到爆魔之前都唔駛講

首先
香港財富比少量人掌控係事實
平民點抗爭都無用
因為財團繼續支持緊個極權
而財團又控制緊平民生活
香港要從下而上嘅反抗係無撚可能
人係垃圾 但香港呢塊小漁村係我屋企
我願為呢個地方犧牲
但唔會係呢個時刻浪漫式咁比黑驚sm

全民勇武的確係出路
但一定要大量死傷
問題在於 香港人承唔承受到

相信無人會想死

黃店比人打壓最多就係開唔到鋪

手足比狗拉呢？輕則357年，重則殘廢

宜家香港人就係錢多，你唔用自己既優勢去同人打，反而用自己既劣勢同人鬥，完全唔合邏輯

同得強權鬥就係唔公平
驚呢樣打壓，個樣打壓就永遠唔使行

要攬炒，就要令港共失去國際地位

連自由經濟既價值都無既時候，香港連東莞都不如

全民勇武太理想啦不可行 根據2/8定律 事情的成敗只由20%的人決定 其餘80%嘅人基本上係廢嘅 好似孫中山革命是決定因素是因為核心成員 而唔係廣大人民
所以 都係果句 建軍啦

認真問 武力唔對等狀態要點贏
人多係優勢 但都唔係靠一腔熱血去衝掛？

再低啲，由好嬲開始

唔係否定你地嘅決心，但你要分清楚依個行為係好單一，無可否認你係可以向黑警報復仇（絕不反對），但的確不能動搖個政權，難聽啲講連黃色經濟圈都不如。
如果目標係黑警，麻包袋係work ，但唔係港共政權

PUSH

果個post真心有用好多，希望係會諗點樣成事，唔係只係 怨婦

都話唔好教條主義

有咩方法可行就試，就去做

理佢係全民勇武，定係全民唱歌

所以咪講緊全民勇武，當200萬人日日係街頭開戰，香港自由經濟不足一個月玩完
諗起都開心，你係咪都想加入呢？

全民勇武之後，打敗黑警再之後打敗解放軍，香港宣布獨立？？？

咁你要知道愛爾蘭嘅對手係英國
我哋嘅對手係中共

中共同英國根本冇可比性
愛爾蘭亦都唔見得係全面武裝衝突，但係打游擊戰嘅話香港有冇呢個地方同空間可以打游擊戰？好明顯冇

事實就係靠犧牲

由自己做起
當年美國建立到公共論述都係因為當地人有閱讀同討論文化 先一步一步砌出嚟

你預起碼十年

要錢買槍都要有地上嘅組織負責搵錢先

我冇意見

三萬血祭就太誇張
你掌到權，唔殺人，用行政手段都有排玩
沒收護照、定期報到、兩三日就上去佢公作場所檢查
自然迫到佢地走唔到、生活唔到、又搵唔到食
走投無路自然就會犯事，大條道理任你舞
你鐘意既，仲可以耐唔耐整無可疑既浮屍

但前提要贏

網上抗爭 同埋 動森抗爭

一日中環價值係香港仲係主流
一日香港都唔洗點諗抗爭
後生嘅手足真係好好勤讀書
裝備自己好過
唔好比狗拉入暴動
無左嘅時間先最寶貴

美國講錢 但民族主義好強 伊朗梗加係

但香港人心底裡淨係得錢 民族主義呢樣野幾乎虛無縹緲

屌

講極都唔明

係你無可能搵到200萬人出黎搏命啊
有人肯搏命，你估宜家無狗收皮？

你可以繼續沉淪係200萬人勇武冧狗既夢想到，但比你輪迴一百次都係唔會等到
因為不論政治，香港好食好住

1000個揸刀（可access 最大武力）既葉問

正確思維
全面勇武唔會係唯一方法，因為敵人唔係街上面幾隻狗而係人類有史以來最強大嘅惡勢力中共

大把人同你講有包袱

樓又爆升 中產睬你都有味

唔係想批評你
但如果想全民勇武，或者強化香港人抗爭意識
「香港人都係垃圾」呢個statement其實係好應該制止
那怕制止唔到，亦應該潛移默化成你所講既
「雖然香港垃圾，但係香港點都係我屋企，我一定要守護」

如果你既諗法係主流，錦即使香港人選擇移民，
移民後既人都會為抗爭提供力量；
否則，就只會製造另一群加拿大藍屍。

呢家犧牲似係為搏國際注意多過傷害政權

條友就係引證香港人價值觀幾低賤
美國人講錢
但都會服務國家
trump都出身有錢家族
但佢屋企都擺佢入軍事學校讀書
而呢個行為好多美國家庭都會咁做
美國人深知財富可以有分別
但愛國情懷係大家都係一樣咁愛自己國家
當年二戰 幾多一線大學生為美國上前線
講緊佢地條命同個腦都不知幾珍貴
咪一樣咁上戰場

agger
啲人唔肯面對現實

民族意識
你話派一千萬去比人去做屠狗輩入去坐可能仲實際

裝備差距可以令死傷率無限擴大
e.g. 一戰美軍

前提係大家都要出嚟
話知佢幾重防
成街黑衫準時行過去隻狗驚過你
結論：人多就安全

屌，諗起都興奮

但係請你留意返，200萬人入邊肯投票嘅都係得180萬人，而上年85罷工當日報個數係35萬人(雖然都應該報大左)
香港失業率唔到40%都冇可能做到你所講嘅嘢

而到我個時候香港都已經失去利用價值，睇唔到有乜因素支持美國繼續幫我地正如美國唔會比武器達賴喇嘛同新疆人一樣，失去利用價值嘅香港我諗都冇乜人會幫我地

部份人勇武 = 送頭
全民勇武真係抗爭既唯一希望

但係你一定要確保到係所有人都有參與
如果唔係既話只係變番好似以往咁一部份人去送頭

讀完書出到嚟睇住香港一步一步沉淪都咪話唔唏噓

完全中Point

簡單咁講 假如香港有日真係打仗 你會唔會獻個身出去上戰場

大部分香港人就係諗住移民 邊個香港人會肯放棄自己條命仔

同狗鬥武裝根本冇得鬥 一個水炮車同震撼彈真係幾多萬人都冇用

你呢招做到嘅話
早就有人做左啦
所以香港係無出路
講勇唔及人勇
講民族意識更加係無
咁抗條撚
做條港豬飲喜茶玩逗音算啦咁

起碼我冇推人去死

打仗其中一個地方係要地遼廣闊
如果戰場剩係得波士頓，打唔贏就要跳海嘅話美國人一早輸咗啦

問題係美國佬有幅員廣闊嘅美洲可以後退呀嘛，如果戰場set係耶路撒冷冇得退，我諗第一次中東戰爭以色列就輸咗啦

我諗有槍有炮嘅話都係以刺殺為主，全面戰爭根本打唔掂

我會
因為我出生係香港
香港係我屋企

你呢？

其實軍火同心態真係客觀上要解決到既野，自己ready好，仲要令其他人都要ready，人數唔夠既一樣會收皮
唔係話一句全民勇武就會無啦啦勇武到，樓主有咩方法可以解決到？不妨brainstorm下

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

我都會 但大部分香港人唔係咁諗呢個係事實

你講啲嘢係有嘅 不過只有極少人擁有
革命思想不嬲都難散播

革命唔係靠民族意識
冇飯開、等錢洗先係關鍵

我唔否認呢樣嘢可能會有效 但係都要面對番現實 即係大部份人都係和理非 咁多個月嚟俾人壓迫法都好其實和勇嘅比例都係無變 香港人真係好錫身
你可能會覺得和理非無用 但係同時間除咗7.1啲狗放水外都唔見得勇武有好大嘅作為 掟咗成年火魔其實都基本上無燒到狗咁濟
唔好急於一時 放遠嚟睇我哋如果堅持落去最終就算唔贏都定可以攬炒到 對家依家就係急想盡快嚇到你收你哋皮
繼續思考兩方面有咩可以做 我哋有人有錢有腦有國際支持 應該大把嘢可以做到

又咁講，新疆係內陸，香港係港口，仲近台灣地理位置黎講，有少少機會可以出兵支持

錯
支那夠大排窮人
大把人餐搵餐食
大把人做996嘅工等錢洗
支那一樣可以一黨萬歲

可以係出路 但唔一定唯一
請勿教徒主義

學術討論，舉例或者舉得唔好，重點係點樣有組織打不對稱戰爭，依家係靠tg 連登之類嘅群組留言分散式行動，但做嘅人其實都唔一定用緊不對稱戰爭嘅思維去諗。當參與者全部都用不對稱戰爭嘅思維去諗點樣係可行，整個運動或者又會有另一種發展。呢個會唔會係屬於戰略問題？

至於無游擊之類，會唔會係戰略之後嘅戰術問題？無游擊，咪空投囉，愛爾蘭有幾多四五十層嘅建築物？問題係點樣引target 去指定位置進行空投然後安全撤退？至於北平共产党卑鄙，唔通英國響愛爾蘭係紳士？

利申返先，學術性及假設性討論，千祈唔好做任何犯法行為。

我屌晒咁多位潑樓主冷水嘅連登仔
所謂嘅和理非抗爭都係唱下歌食下黃店
只要多一個勇武 多一個人肯企出嚟 就越有機會推翻呢個政權 係 武力唔對等
但可以點? 對方用暴力 我地點解唔用?
多一個勇武 啲狗返屋企你估佢地唔驚啊?
黃圈鬥黃 勇武為香港人做咁多野 換嚟嘅係 無武力 廢嘅 有撚用啊咁樣

我屌晒你地老母啦 勇武打生打死 你地咁樣講野

支那有幾多人真係要食樹皮先
你有工返就唔會諗革命
即使幾低人工都好
而家支共就係捉到個平衡

準備比人話你放負

呢個先係叫分析

依家既勇武=CONDOM
呢句野係難聽啲，但係事實

唔好將我講嘅嘢極端化
我冇講過錢係唯一價值

但係將錢排除，認為錢對香港人唔重要就好有問題

任何野都講成本效益，民族主義都可以有長遠利益，但前提係個成本係乜嘢

仲有，你要搞清楚，視香港為民族嘅本身係成個社會只係少數，需要時間孕育發展，與此同時仍然有好撚多大中華膠，講民族主義嘅話你一定唔夠佢哋黎

我從來都唔會睇少民族主義，因為一旦開始左，除非你殺晒啲人否則就係不可逆，20世紀上半葉嘅潮流就係民族主義

可惜依家係21世紀，好明顯呢幾十年玩緊自由主義，個人意識大於民族意識

點先可以多一個勇武？
點勇武法先可以推翻政權？

睇達哥好過啦

垂直係空間，但係一個走唔到嘅空間，最後搞到封樓就冇得走，除非係果到住客

其實最重要係大家知目標，知所進退，做完唔理達唔達到目標都要肯走、識走，避免無謂損失
在我看來旺角黑夜係完全0意義

樓主：勇武地係連登扮勇武

而家有話勇武係針對黑警咩？
d 人成人話黑警死全家？咩叫全家？

你引用白兵講既野, 你係分化撚係五毛係共諜

認清一個事實，你係連登講呢啲嘢根本推人去死!
有啲嘢係要嚟做唔係要嚟出post㗎!

好少巴打好似你睇到咁通透 成日諗住美軍會打救 trump gor依家都自身難保啦

已經變咗其中一個分化手段

香港好食好住 冇可能

樓主, 我計過呢, 只要一個四人小組,
就可以推翻呢個政府!

港共依家同你講班狗大撚哂 有反對聲音就打就拉 乜撚警例都冇 打死你冇後果

你全民勇武咪拎支mp5射9你地 你真係以為有得打

乜鳩都五毛

敍利亞內戰爆發前警察暴力鎮壓民眾,d民眾見唔夠警察既裝備黎,所以趁警察放工後殺佢地全家

講就易 到最後勇武拉哂 入哂冊都唔成事 又點算
你話有狗死我都覺得可以成事
依家勇武死既死 傷既傷 有高級火就俾人起哂底
你講情報 講軍力 講資源 講訓練 無樣夠港共打
人地畜龍受薪健身 我地全民健身未掂啦
人地唔上裝 10個連登仔都未必打得嬴一隻畜龍啊
係咁推人送死 我真係DLLM啊

我覺得最撚on9係吹支爆
吹左10年都未爆

好心啲人真係花一、兩日時間了解下祖國，上大陸網又好丶親身上大城市睇下又好
知己知彼先百戰百勝呀，低估支共只你自我催眠，對我地一啲好處都冇

接受現實，對抗支共應該係用有身之力數以十年計，唔好諗住速食，成日短期內就想有成果

口裏說勇武 身體卻很誠實

事實係難聽既
發過夢都知每次見有狗推進，全世界淨係識得跑冇諗過上前打
最前一兩排想上前打但後邊既都淆底，唯有跟住退

冇警嫂底下，前面既人從來唔想你企疏d，如果全世界上前人海戰術，班狗除左實彈根本冇得靠推進去清你場

想用街頭抗爭同全球第二大國鬥？
其實歷史上有咩革命係用街頭抗爭贏？

都係個句，
東突人咁勇武而家搞成點？

有決心玩軍火既唔好係香港買，
比你買到都係圍內幾個人玩，
組織唔到咩力量，
練你又唔會有得係香港練。

出海外集結流亡者成隊武裝化再偷渡返黎暗殺，香港海路好易偷渡。

呢樣真 吹支爆吹左十年 一國一制就有份 支爆喎

叫人唔去好撚過d鐽戰係到上網鳩up睇人死
勇武就是硬道理 比d掌聲自己

成日攞其他國家比真係on9 事實上好多香港人生活算ok 除左買唔到樓之外 做隻港豬可能好開心

走出黎要犧牲既野太好大 依家和理非都已經好危險 大家都好大膽走出黎

勇武拉左就十年 唔係人人承受到呢個後果 最理想梗係一齊衝 但每個人都有包伏有野拖住佢地 面對現實啦 唉

即係咁 無論做咩全民肯做同一樣嘢都一早成功左
和理非罷工、勇武抗爭一樣可以
問題從來都係點先可以「全民」呀嘛

狗最怕係空投師同禍必及,

因為呢啲係佢哋武力對付唔到嘅.

不如有錢換晒美金先 起碼出去買軍火都係用美金

事實就係香港無人有勇氣做，一個都無
所以喺香港講全民勇武係嘥氣

條港豬戇撚鳩

敍利亞人都仲可以加入反抗軍,但係香港既反抗運動冇政治家肯認頭,所以依場運動唔會演變成革命

我絕對支持周街炸彈

我都支持全民有槍

跌槍都無人敢開敢用
如果佢跌槍即刻用 就會換到第二把槍

認清事實啦 我哋一直有全民勇武只係冇成功過

你武力抗爭就係要佔領社會重要劇點重奪社會控制權
但我哋一直停留係商店破壞同狗對持嗰方面
所以無論你幾好打都唔會有任何進展

我哋唯一成功嗰次係佔領立會
真正有效阻止二讀逃犯條例

可惜就算我哋有進攻能力 但冇資本佔地
中大同理大就係例子

agger

全民罷工都係出路，不過人係好現實，未到冇飯開都唔會同你搵前途搵命搏，所以都係FF下算

其實冇進攻能力，
只係黑警放水。

以今日黑警武力程度，
想攻多次立法會係唔可能，
推多次23條亦無力阻止。

出老解就俾理由其他國家去炸佢長江大壩啦
佢老解就２００萬人，佢派得幾多落香港？５

大家唔好被恐懼支配，做好心理準備，唔係就算有機會都掌握唔到

不過，家陣真係武力差大，大家唔好硬碰。

一直覺得嗌全民勇武嘅人係無敵
因為呢樣野唔會發生
而唔會發生嘅野又證實唔到有冇用
所以一日香港未重光一日都可以歸咎於冇全民勇武架

未必係5毛，不過屌唔掂對家開始揾自己人出氣，幻想突然會有200萬刀手果類囉

其實樓主冇答過 或者佢心目中都冇一個standard
人地同佢講 啲狗仲有大把武器可以用 點樣應對
係好實際嘅問題黎
佢都冇答案 只係用類似「你對唔對住啲犧牲嘅手足？？」嘅情緒勒索去覆

如果全民勇武係街頭抗爭掉磚掉火魔果種
假設民眾嘅武力最初係一 最多去到三
但對家嘅武力一開始就係十 隨時可以升上一百甚至一千

拉 on9 仔

認清一個事實 香港人根本抗爭唔會成功
全民勇武更加冇可能 呢個根本就係傻鳩發白日夢
用下腦都知冇可能啦
夢想咁大不如直情話要統治共產黨啦

咁我都想誠意邀請你認知一個事實
你搞得掂一隻狗，保護到自己
你先好講全民勇武
一隻就夠
我想狗隻被打一次殘

樓主咁講就錯

只有努力食黃店同廣場唱歌係真出路

勇武努力坐監啦

我當有10000個人係勇武
佢捉1000個，重判十年以上嘅刑期
個白色恐怖已經會令其他人出之前諗真啲
有時唔係幾多個人犯法就要拉幾多人

先唔好講全民勇武，打醒啲偽黃已經係天下最艱難既事

咁只係證明嗰班人覺悟未夠

民主自由是用生命換來的

不認同

唔係叫
係全世界湧入去

但只係幻想

警犬新部署

犯罪前要清證據

殺人之前趕記者

無武器 唔殺人 唔會全民勇武到

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

翻工啦

我諗最少係香港係仲難過全民勇武

周街炸彈的確係衰過一國一制

義和團

其實果日黑警守都冇守過，淨係係入面坐，所謂攻左半日係講緊爆門口d爛鳩玻璃

樓主你講就凶狠，唔知你有無去過前線？根本武力極不平衡，呢個不平衡根本唔係人數可以cover 到。

咁又真係五毛言論啵，選舉係表達民意為主。
比如要轟炸嘅時候，係唔係要炸埋香港，咁未要考慮埋呢D囉

不嬲都係
邊個可以羅膠叉就可以係當權者爭取到野，呢個仲係共狗極權

但香港友都係算啦
你知我知

點解唔學埋燒槍？

你叫大家武革，有人會屈你係五毛

咁你叫大家走啦，唔好去送頭，又有人會屈你係散水撚、五毛

最搞笑嘅係，屈你嗰個可能喺另一個post，叫黑警死全家，反而冇俾人屈係五毛。

老老豆豆，請問黑警死全家vs武革，兩者有咩分別？

連登太多雙重標準、人格分裂嘅人

加入黑警，免費學燒槍

咁何不加入黑警，先免費學燒槍？

根本放喺全個世界都無一個城市做到

學燒槍射返對面？

既然唔敢勇武，點解仲要講時代革命？乜時代革命係和理非黎ga？

學左燒槍先講啦，你唔識燒槍，美帝俾軍火你都冇用啦

你睇下清兵多過洋兵幾多倍
下場

我仲以為你叫我入狗隊運晒啲槍出黎添，等美軍喎，洗唔到腦已經偷笑

空投係先係決定戰爭勝負的關鍵

我講緊空投補給物資

大家千祈唔好空投任何會引致他人身體受嚴重傷害的物品

都係嗰句，學左燒槍先啦。時代革命唔係講出黎

全民勇武定全民攬炒定35+易

入咗狗隊洗腦咪有得燒槍囉

邊個話勇武一定係正面對抗?
推人送死? 一啲覺悟都無 講咩革命?
我俾狗咬完 只知道一件事 有啲野偷偷地做就work